淘宝感想

一直都是闷头做自己的淘宝 几乎不逛别人的店也很少很少网购 大概一年就为自己网购五六次吧 这几天因为工作原因和机缘巧合逛了一些淘宝店 真的很震惊 有些店家为了宣传新店 不惜牺牲劳动力贱卖自己的东西甚至扰乱市场价只为吸引顾客 有些则是标价惊为天人 越来越不明白这个市场 无论怎么样都有人买单这才是王道吧大概 所以 觉得自己真不适合做淘宝 什么市场营销完全不懂 长期以来就凭兴趣爱好找自己觉得好看的衣服来满足自己的拍照欲 每件“商品”对我而言更多的是出现在一个画面里 而非这个“商品”它能卖多少钱 也许我该转行 去追求“视觉”的创造和自娱自乐 但前提是 我得交的起房租吃的起饭最后养的起这个理想所以我 他 妈 的 狗 屁 放 完 了 哈 哈 哈 明 天 继 续 拍 照 上 新 做 淘 宝!